舞蹈界恥辱。Dance Union Managing Director

賺香港人錢 賣港 割蓆。點解唔返大陸做生意？
教壞下一代。請大家有人學跳舞千萬唔好去呢D咁既學校。
五大訴求，缺一不可！
一陣上街見！

奶共可恥

🇲🇦 Flag: Morocco
The flag for Morocco, which may show as the letters MA on some platforms.

奶共可恥！1/10

300萬人上街 一陣見！2/10

笑死

仲要補多句我是中國人

比佢地教真係 真正禍害下一代 。

要比所有兄弟姊妹知道 。

3/10

4/10

比全香港人知！（5/10）

個仆街仲係fb係咁話人假記者 個腦真係裝屎

7/10

跳舞既嘅朋友 記得支持下 話比更多人知唔好去！8/10